[Cityu/CCCU] City英文巴絲相認區

入黎telegram討論下

push

有冇人院既tg group

As2入唔入得

唔知啊
你讀咩啊？

入得啊

pushhhhhhh

有無人讀orgc

Orgc係咩

冇讀英文既朋友？

Defer 撚入黎湊熱鬧得唔得

Comeeee

Hiiii

Hi